msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Netwizard"
msgstr "设置向导"

msgid "Quick Network Setup Wizard"
msgstr "快速网络设置向导"

msgid "Quick network setup wizard. If you need more settings, please enter network - interface to set."
msgstr "快速网络设置向导。如需更多设置，请进入网络-接口 页面进行设置。"

msgid "Network Mode"
msgstr "网络模式"

msgid "WAN Settings"
msgstr "网络设置"

msgid "Wireless Settings"
msgstr "无线设置"

msgid "Set the router's wireless name and password. For more advanced settings, please go to the Network-Wireless page."
msgstr "设置路由器的无线名称和密码。如需更多高级设置，请前往网络-无线页面。"

msgid "Other Settings"
msgstr "其他设置"

msgid "Select Network Connection Mode"
msgstr "选择网络连接模式"

msgid "Choose the connection mode that matches your network environment"
msgstr "选择与您的网络环境匹配的连接模式"

msgid "PPPoE Dial-up"
msgstr "宽带拨号连接"

msgid "Fiber broadband that requires username/password"
msgstr "适用于需要用户名/密码的光纤宽带"

msgid "DHCP Client"
msgstr "连接现有路由器"

msgid "Connect to router as a subordinate router to internet"
msgstr "连接到路由器做为下级路由上网"

msgid "Side Router"
msgstr "配置为旁路由"

msgid "Configure as side router in same network as main router"
msgstr "配置为与主路由器在同一网络中的旁路路由"

msgid "Network connection mode"
msgstr "网络连接协议模式"

msgid "Current Network Mode"
msgstr "当前网络协议模式"

msgid "Go to WAN Settings"
msgstr "去设置网络参数"

msgid "Change Mode"
msgstr "更改协议模式"

msgid "Network protocol mode selection"
msgstr "网络协议模式选择"

msgid "Add LAN port configuration"
msgstr "增加LAN口参数配置"

msgid "Three different ways to access the Internet, please choose according to your own situation."
msgstr "三种不同的上网方式，请根据自身情况选择。"

msgid "LAN IP Address Mode"
msgstr "LAN IP 地址模式"

msgid "Warning: Setting up automatic IP address retrieval requires checking the IP address on the higher-level router"
msgstr "警告：设置自动获取IP地址须到上级路由上查看IP"

msgid "Static IP address (Specify non conflicting IP addresses)"
msgstr "静态 IP 地址（指定非冲突的 IP 地址）"

msgid "DHCP client (existing router assigns IP)"
msgstr "DHCP 客户端（现有路由器分配IP）"

msgid "DHCP client (Main router assigns IP)"
msgstr "DHCP 客户端（主路由器分配 IP）"

msgid "WAN interface IP address mode"
msgstr "WAN口IP地址模式"

msgid "Choose how to get IP address for WAN interface"
msgstr "选择WAN接口获取IP地址的方式"

msgid "LAN IPv4 Address"
msgstr "LAN口IPv4地址"

msgid "You must specify the IP address of this machine, which is the IP address of the web access route"
msgstr "您必须指定本机的 IP 地址，即Web访问路由的IP地址"

msgid "LAN IPv4 Netmask"
msgstr "LAN口IPv4子网掩码"

msgid "LAN IPv4 Gateway"
msgstr "LAN口IPv4网关"

msgid "Please enter the main routing IP address. The bypass gateway is not the same as the login IP of this bypass WEB and is in the same network segment"
msgstr "请输入主路由IP地址。旁路网关并非本旁路WEB登录IP，且处于同一网段"

msgid "Use Custom SideRouter DNS"
msgstr "使用自定义旁路由DNS"

msgid "Ali DNS: 223.5.5.5"
msgstr "阿里 DNS：223.5.5.5"

msgid "Baidu DNS: 180.76.76.76"
msgstr "百度 DNS：180.76.76.76"

msgid "114 DNS: 114.114.114.114"
msgstr "114 DNS：114.114.114.114"

msgid "Google DNS: 8.8.8.8"
msgstr "谷歌 DNS：8.8.8.8"

msgid "Cloudflare DNS: 1.1.1.1"
msgstr "Cloudflare DNS：1.1.1.1"

msgid "Device"
msgstr "设备"

msgid "Allocate the physical interface of WAN port"
msgstr "分配 WAN 口的物理接口"

msgid "PAP/CHAP Username"
msgstr "PAP/CHAP 用户名"

msgid "PAP/CHAP Password"
msgstr "PAP/CHAP 密码"

msgid "WAN IPv4 Address"
msgstr "WAN IPv4 地址"

msgid "WAN IPv4 Netmask"
msgstr "WAN IPv4 子网掩码"

msgid "WAN IPv4 Gateway"
msgstr "WAN IPv4 网关"

msgid "Use Custom WAN DNS"
msgstr "使用自定义 WAN DNS"

msgid "Enable IPv6"
msgstr "启用 IPv6"

msgid "Disable DHCP Server"
msgstr "禁用DHCP服务器"

msgid "Selecting means that the DHCP server is not enabled. In a network, only one DHCP server is needed to allocate and manage client IPs. If it is a siderouter route, it is recommended to turn off the primary routing DHCP server."
msgstr "选择意味着不启用 DHCP 服务器。在一个网络中，只需要一个 DHCP 服务器来分配和管理客户端 IP。如果是旁路由，建议关闭主路由的 DHCP 服务器。"

msgid "Enable DNS Notifications (IPv4/IPv6)"
msgstr "启用 DNS 通知（IPv4/IPv6）"

msgid "Forcefully specify the DNS server for this router"
msgstr "强制指定此路由器的 DNS 服务器"

msgid "DNS"
msgstr "DNS服务器"

msgid "Use local IP for DNS (default)"
msgstr "使用本地 IP 作为 DNS（默认）"

msgid "Forcefully Forwarding"
msgstr "强制转发"

msgid "Forcefully add LAN to WAN forwarding"
msgstr "强制添加 LAN 到 WAN 的转发"

msgid "Redirect to HTTPS"
msgstr "重定向到 HTTPS"

msgid "Enable automatic redirection of HTTP requests to HTTPS port."
msgstr "启用自动将 HTTP 请求重定向到 HTTPS 端口。"

msgid "<abbr title=\"Extended Service Set Identifier\">ESSID</abbr>"
msgstr "<abbr title=\"扩展服务集标识符\">ESSID</abbr>"

msgid "Key"
msgstr "密钥"

msgid "Enable SYN-flood Defense"
msgstr "启用 SYN 洪水防御"

msgid "Enable Firewall SYN-flood defense [Suggest opening]"
msgstr "启用防火墙 SYN 洪水防御 [建议开启]"

msgid "Configuration Applied Successfully!"
msgstr "配置应用成功！"

msgid "The network configuration has been saved and applied.<br><br>"
msgstr "网络配置已保存并应用。<br><br>"

msgid "The page will automatically redirect in"
msgstr "页面自动转向还有"

msgid "seconds..."
msgstr "秒..."

msgid "Redirect Now"
msgstr "立即转向"

msgid "Redirecting to"
msgstr "转向地址"

msgid "Failed to redirect to"
msgstr "无效重定向"

msgid "\nPlease manually access:\n"
msgstr "\n请手动访问：\n"

msgid "Applying network configuration..."
msgstr "正在应用网络配置..."

msgid "Saving configuration..."
msgstr "正在保存配置..."

msgid "Applying configuration..."
msgstr "正在应用配置..."

msgid "Preparing network settings..."
msgstr "正在更新网络设置..."

msgid "Configuration saved successfully!"
msgstr "配置保存成功！"

msgid "Access Protocol:"
msgstr "访问协议："

msgid "Failed to save configuration"
msgstr "保存配置失败"

msgid "Network configuration has been successfully applied!"
msgstr "网络配置已成功应用！"

msgid "The router is now configured to obtain IP address via DHCP."
msgstr "路由器现已配置为通过DHCP获取IP地址。"

msgid "Please check your main router DHCP client list or try to access the router using its original IP address."
msgstr "请检查您主路由器的DHCP客户端列表，或尝试使用其原始IP地址访问路由器。"

msgid "Set LAN to DHCP mode"
msgstr "LAN设置为DHCP模式"

msgid "Important Note:"
msgstr "重要提示："

msgid "The current router IP address will be assigned by the DHCP server of the superior router"
msgstr "当前路由器IP地址将由上级路由器的DHCP服务器分配"

msgid "Please login to the superior router to view the DHCP client list"
msgstr "请登录上级路由器查看DHCP客户端列表"

msgid "Or access using the original IP address on the current router"
msgstr "或在当前路由器使用原始IP地址访问"

msgid "Unable to automatically redirect to the new IP address"
msgstr "无法自动重定向到新IP地址"

msgid "Configuration has been saved successfully. You can manually access the router management interface."
msgstr "配置已保存成功，可以手动访问路由器管理界面。"

msgid "Enable detection update prompts"
msgstr "启用检测更新提示"

msgid "Auto-fetch"
msgstr "自动获取"

msgid ""
msgstr ""